乃木坂46討論區#52：映画あさひなぐ正式上映！

LIHK乃PO呼籲:
「祝あさひなぐ場場爆滿！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 19thシングル「いつかできるから今日できる」
發售中

乃木坂46 主演電影「あさひなぐ』」
9月22日 日本全國上映

乃木坂46 DVD/Blu-ray「4th YEAR BIRTHDAY LIVE 2016.8.28－30 JINGU STADIUM」發售中

乃木坂46成員列表 19TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
有西野七瀬就夠

TEMPLATE:

LM

留名

留名！
聽日去睇！

中梅毒

生花妞

愛してるよ

好きなんだ

又唔同左樣

Faceless Men...

單手打字ing...

死肥閪隻手放邊

禾係肥閪

迷七嘅可以買返件當情侶tee

咁咪一街襟兄弟

我買5件呢個仲好

2000幾銀買生寫好過做老襟喇

ＬＭ

好似無提老女人好耐了

新post留名

睇完music station, 19單歌正，衫正，人靚， 舞都好睇，不過下次唔好開咪唱

19單真係幾好聽

17 同18 都唔多掂，一野爆隻19 水準咁高呀伯唔受得會爆血管

電影上啦電影上啦

fans向電影
肥秋又玩小眾劇本 厭仲未玩死麻友牙

48 邊有咁好福氣拍電影， 麻友bb 好似一套電影都未拍過

電視劇周不時都見到48 d人喎

你都識講電視啦

Lm

電影唔同電視喎

十月中去日本睇，唔知落畫未

應該未

我都係十月中去睇

應該冇咁快喇

嗡鼻

我愛你呀七仔

七仔好正呀

從來只有西面肥婆對住禾做呢個表情

你去日本邊度

人生有西有野有七瀬

七嫂

小公主

先去東京 再上仙台青森

new po LM

咁唔會撞到啦，我去大阪

悟空七十二變

我愛七瀬 七瀬愛我

七瀨❤我

冇人睇緊LINE LIVE

lm

我

呢幅眼鏡 叫“老婆眼鏡”

七仔戴眼鏡再靚多一倍

禾d fd唔識乃團都話眼鏡七仲正好多

禾d fd話七仔同Hins巧似樣

4眼7 好正

梅

2017年9月24日（日）＠パシフィコ横浜にて開催する18thシングル「逃げ水」発売記念 個別握手会ですが、北野日奈子が体調不良により、第1部～第5部を欠席させて頂きます。
握手会を楽しみにされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。
なお該当する個別握手会参加券は振替対象となりますので、追ってオフィシャルサイトにてご案内をさせて頂きます。
皆さまのご理解を賜わります様、宜しくお願い申し上げます。

乃木坂46運営委員会

乃團神射手

等陣睇完寫感想

點解咁勁

大學生

有巨快拜

大學生有折

我決定誠實面對自己內心
接受自己係一個痴線佬既現實
棄推櫻井玲香

棄推丈

好！支持！！

大學生快拜

大學巨

賣剩金巴老婆同肥妹

有大學讀

金巴

笑能4

買返個畀金巴

或者握手有機會見

有無tee買？

有

万理華巴
題外話上個pose個握手report 好正

掃曬

可唔可幫我買件XL

[映画ニュース] 西野七瀬、白石麻衣ら「あさひなぐ」初日に感涙 「私たちの青春詰まった作品」と笑顔も

冇人爭住講sor

狗也不屌

三期逼害

周圍搵過唔見有,絕左版?

火真係巧橙

人地咁慘 唔好再推

影到成個miku咁

咁樣過佢一棟真係

好在望清楚個名

仲諗緊做乜自己覆自己

嗱 唔好再推啦

真係分不撚到‼️

美久寶寶正Ｄ

正條撚，講香港から来ました無端端同我講泡文

你似韓仔

一撚樣樣‼️

真係唔好再推

幫金巴掃晒佢啦

眼鏡look真心正

日奈子今年出到禾食屎牙

唔信你鳥

冇碼，得M

睇完，感覺一般，遲d出感想

唔好劇透

結尾七仔....::

日本真人戲不嬲都係伏黎架啦

放心

銀魂好正

起馬一半真人戲都係柒

應該同舞台劇情一樣

但一定舞台好睇d

劇情係一樣，不過戲好趕，好多野都冇交代

📢映画「#あさひなぐ」劇場装飾コンテスト
ℹ️【OSシネマズミント神戸】舞台挨拶情報😃

日程：10/1（日）
登壇者：西野七瀬、桜井玲香（予定）

チケット発売日：9/24（日）0:00～
詳細→

#乃木坂46

唔知會唔會去其他地方

金嫂與我七

建議mute住泥睇
金巴條女好嘈

七仔應該用中指隊住佢

一對比之下發覺戲少左好多重要嘅劇情，好多得舞台劇有

已了解電影劇情

結論係舞台仲完整，個尾仲要因爲少左野比人改到爛尾

兩隻字，大味

友人:傲嬌! 最後你咪又係跪玻璃出repo
節錄 918repo
簡單d講 西野七瀬世界第一！

1 玩得唔好既唔寫 有d位講幾次mb先明 但我打出黎寫一句算 所以可能握好耐但出到黎得兩句

2我寫得唔好 盡量多d emoji

3我唔識日文 對話唔多

4我痴線的 正常人repo請聯絡鐵人豬

5特別鳴謝各位從唔同途徑carry我既手足

好似握得幾耐

戲好似去到漫畫第8卷
舞台戲長啲？

唔係，係一樣，但對比原作戲改多左好多同CUT左好多

禾刀好想握牙香

我已經諗住當初森咁睇
好既係無睇過舞台劇 唔洗比較

各位巴打 請珍惜可以握MB既機會
有得握就好握
陣間下一單又有MB唔參加握手
到時真係喊

19單無得握我喊左3日了

抵啦，叫你黎握又唔握

得7張家姐

基本上除左吹奏就係吹奏

電影版あさひなぐ個人感想

不含劇透

睇就睇左啦，其實一早睇左d日本仔睇完首映嘅評語對套戲嘅期待都已經唔高。
要形容嘅話，睇完舞台劇版，你會有衝動去睇原作，
但如果只係睇完套戲，會冇咁大吸引力，因為成件事係好CHUR。

首先講下劇情編排先啦，戲嘅劇情描述係做得好差，真心，真係好差。人物描述係可以話零，性格之類嗰d好含糊，
[有d人物嘅性格點解會係咁？]呢樣野係完全cut jor。
再者，亦有原作重要嘅人物係戲係冇左
人物嘅心路歷程等等嘅對主線好重要嗰d都完全cut jor。搞到好多野係變得不明不白
再嚴重d嘅，係好多重要嘅小劇情都skip曬。

演技後篇講

基本上所有漫改電影都係咁 我睇完喰種都想跳樓

演技

七仔--->比起初森有進步，激動嘅情緒表現得幾好，喊戲就有待改善，唔夠自然。
MARIKA--->整體表現幾好，好多表情都好到位，戲份同台詞都好多，略嫌有幾幕眼神表現得唔夠好。
白麻--->美如畫
禾家姐--->唔知係咪角色/導演要求，要配合ヤンキーd嘅角色所以做得好浮誇，係表演到種チャラい嘅感覺出嚟
金巴老婆--->
花花-->舞台劇常連，輕鬆

MARIKA戲份同台詞都好多 鐵人都唔buy套戲 即係

整體感覺

唔係話同舞台劇/原作比較，以一套戲本身嘅故事性都係描述得好差[，唔係乃團做嘅真係曬錢 sosad]
不過乃團member勝在QQ，去睇嘅記住買前d方便奶

P.S 戲中有條仔應該會俾迷七瘋狂詛咒同寫死亡筆記

但七仔最叻應該喊戲

套戲真係。。。

吾系甘牙

果仲乸型 同七仔合手果幕嘛

feel到了 豬頭骨黎

講唔到故事維持氣氛都叫合格既
睇過d劇係故事又講唔到, 氣氛又搞到dead air
好撚辛苦

為左支持七仔 準備包場

金巴老婆

u迷七咩

其實套戲叫飯向 好似初森咁 比飯睇

點解要比錢買難受呢

個故事本身

he迷白假膠

呢個禾老婆呀,你又認錯人喇

実は昨年の事と考えると思わず失笑しました

飯向好心就拍電視算啦，明明漫畫個劇本咁好

Agger
但電影好明顯昆到多d水

同埋套戲比我想像中拍得好快
個零兩個月就拍完

明昆水 指多兩個月 $ony賺少幾多握手

$ony

花花呢兩年殘左好多

p到聖母個樣怪怪地

錯啦 握手会照開 戲照拍
索尼都係渣乾MB架啦

你唔記得果期全部缺席

痴撚線

QQ

P得白過龍

LOOOOOOOOOOP

家姐

白麻 松村已經唔洗握 花花係舞台劇

唔好喊啦
你滿分
24號再睇多場啦好冇

毒撚錢真好呃
雖然鐵人豬唔係

諗緊玩唔玩連睇10場

有錢人嘅生活係唔同啲

入得場嘅都係毒撚

支持連睇十場

係我面前 無人敢提自己係毒撚

我戀愛了

我真毒撚

禾珍毒撚

老婆有返pat陰了

渋谷TSUTAYA B1/F

鉄人攞関係者飛的 唔洗抽

佢晚晚都show展品俾我睇

去唔到呀屌你

佢好似比人出禁左

左邊留比金巴 中間邊個岩就拎去

呀呀呀

唔記得左牛肺生日

東蛋咁易中咩
上網見到好多人曬

西野七瀬手機mail 230917

舞台挨拶まわってるよ〜
れいかとまりかと一緒！
同你地家姐鐵人豬前老婆一齊巡回舞台打招呼～

ななせ
七瀬

旭、将子、えりチーム
最後の舞台挨拶頑張ります！
#あさひなぐ

又開SR
黎排應該都會繼續開
忙得濟唔可以哩埋睇

點解叫牛肺

篇mail應該有排改

讀音似

似咩

熱烈地彈琴熱烈地唱

聽屌過d人講真係牛肺黎

東蛋巨

勁到癲

好葡萄！！

勁

Karin

11月東蛋！

訓過龍無睇到

Sleep is for the weak

牛肺呢個頭唔錯

請問同花花影相個個係邊個？

柚子

即係邊個

樋口柚子

樋口日奈家姐

咁家姐靚好多
起碼塊面冇咁正方形

呀梅

賞花賞月賞香香

係禾家姐

係禾老。。。。。。
禾係路人......

公平咩！

係禾老婆

更blog了

長髮花好靚

both 尾機

七仔校服+冷背心真係好似中學好pure好true啲女同學look

七仔又pure又true

得佢有女同學feel

大家都唔係住學校區

=.=

👍🏻

貨b肯定成日friendzone人

鐵人老婆 我老婆 我老婆

中元日芽香 9月24日（日）パシフィコ横浜 個別握手会 第3部～第5部 欠席のお知らせ
2017.09.24
本日9月24日（日）パシフィコ横浜にて開催している18th「逃げ水」発売記念 個別握手会ですが、中元日芽香が体調不良のため、握手会第3部～第5部を欠席させていただくことになりました。
握手会を楽しみにされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。

尚、該当する個別握手会参加券に関しましては、追って振替使用のご案内をさせていただきます。
皆さまのご理解を賜りますよう、よろしくお願い申し上げます。

七巴點睇

人唔笑

水泥棒輕鬆屌打

25以上既女人，對住16-19歲既少女，仲有咩優勢可言？

俾檸檬人食

桃子

このあと15:55頃から、本日も映画「あさひなぐ」舞台挨拶をSHOWROOMにて生中継です！
白石麻衣、松村沙友理と文乃ちゃん役の富田望生さんが登場します！
皆さま、ぜひご覧ください！！
#あさひなぐ

各有優勢既 25以上就算keep得好有氣質(yum)
拍埋十幾歲後生女 皮膚神態都睇得出分別
真正既食家應該知道自己想食乜再決定

今日都係唔去睇多場

好想比呢個mk mui逗

我逗你呀！

七仔：我個腦入面全部都係金庸

笑甚麼你這個DD

好好食

巧想食

收逃水全握卷

七仔煮屎我都食

煮我d屎

食緊飯呀

ching個名點解

想東蛋送花比七瀬既朋友 可以john哦

另

迷七小圈子招人

關唔關你事！

大佬呀食緊飯就唔好講核突嘢啦=.=

I me my mai

我到底睇緊d 乜？

乜都睇唔到喎ching

🛫

明日9月25日、朝日放送「おはようコールABC」、そして読売テレビ「朝生ワイド す・またん」に西野七瀬・桜井玲香・伊藤万理華が登場予定です！皆さま、ぜひチェックしてみてください！
※番組内容が変更になる場合がございます。予めご了承ください。

瘋狂宣傳

西野七瀬大波波

躝啦 屌你DD呀

お父さん

d 預測冇次準

竟然係肥腩？

馬拿豬肯定啦

我可以彈結他唱歌TUM你訓覺

咁點tum松村訓教？

有我唔會迷失

u see see u

Karin sick ball

萬能妻

姊妹花都係禾條女

頂 點解家姐唔加入埋乃團
我實推家姐

有心唔入都可以推咖啫

仲可以分開計

維持單推

咁不如分開逐個人頭計
全部都係單推

推哂姦井友香+山本彩都叫單推‼️
因為一能樣來‼️

乜咁早啊

推邊個都叫單推添 都係女人嚟

飼養祐希有如倒錢落海

No problem

所以俾廢柴男睇中
我唔係廢柴男

港女洗腳唔抹腳 等我大愛巴養你啦

會窮

me係廢柴毒L
有機俾karin相中

七仔我既，右邊俾你地

西野七瀬手機mail 250917

今日もいちにちがんばろ〜
今日一日都要加油～

足袋で歩き回ってたから足が疲れている＿|￣|○
因為著住足袋行來行去隻腳好攰＿|￣|○

ななせ
七瀬

網上圖：足袋

がんばろ

奸爸嚕

包租婆，點解霎時間會冇水呢？

水費唔洗錢啊 你班契弟啊 呢個月租又唔交 重咁多嘢講

乃木坂46・与田祐希、運営のゴリ押しにも批判の声なし？
‪

無敵狀態

ひとっ走り付き合うぜ

禾最期待的畫面出現鳥

錯po喎

點解可以咁正

正到

貼女=無錯po

唔好做左教主夫人

教主：個教咁多女，梗係唔結婚

快d黎鬧我ば～か

禾個心穿左個窿

背心仔

好重口

我要帶Karin返香港

我要帶七仔返黎香港

咁松村呢？

拎去landfill

我要帶琴子返香港

矛人po

btw生誕有其他mb出黎一齊影今時今日已經冇咩可能

個個都係dd 來

agger
得我一個單推

幾時變左單推櫻隊

好耐啦

棄左啦 唔識佢呀

娜娜好正牙

我要帶飛鳥返黎香港

我。。。
我想賣生寫...

點解娜娜可以咁正

wtf am I watching

樣衰到

豬尾好似冇單獨做過showroom

咁你又貼

隱性迷桃

屌你晨早流流

講還講

馬神鐘意親既都...

傲嬌馬神

我頂你丫！

利申：冇經驗，9up

香港真係好撚熱

係 熱死人
行兩步成身汗

yes
就快中暑

禾呢d暗瘡肥毒出撚晒油呀

禾老婆

嚇死人咩

拎番屋企先

認定的人, 沒有既定特徵, 卻能填補你心上的空缺。

"個人PVの女王"乃木坂46伊藤万理華、予想外の展開に感慨「まりかっと。が報われた」

正到癲

綠色

不了

好想同佢砌模型

獸父又啱

有名你叫獸父啊嘛

仲以為今日全日都冇人貼七仔圖

飛機音正呀

你哋似想砌人多過砌模型喎

Why not both?

想被佢砌

唔好諗住意淫我ff

一個砌人 另一個砌模型

對住dororo都可以咁變態

原來佢都幾似花花

睇眼科醫生未

驗眼啦

似‼️

總大佬好波

俾錢賣廣告

都係呀joe最好
要回家了

po多左張

最尾嗰張

又借d椅

邊個黎

合法蘿莉巨乳 好似係

色気担当

七仔：金庸 係咪帶我出發去睇紅葉啦

尾崎紅葉

本日より公開しました映画『あさひなぐ』の原作(単行本)カバー表紙を映画キャストで再現したブロマイド3種をセブン‐イレブン限定で販売中です！詳しくはコチラ⇒
#あさひなぐ ＃こんぷりん

係咪即係係些粉跟佢個方法print出黎？

「モンスターではない、神だ！」

Yes 48以前都搞過差唔多嘅嘢

個日子啱啱好係日文
攪唔掂叫職員幫我攪
help me print this ください

与田獸
美月獸
珠美獸

原來限711
6月嗰陣喺間lawson print完48想print 3專嗰張on99搞好耐都print唔到

有d便利店print唔到

左上係咪應該換人

關唔關你事？

點會唔關

娜娜好正呀

東方不敗咩

求名please

左上右上都要啦

啱呀

你扮女人個樣好姣啊

サササのサ

個mv個頭已經柒到唔敢睇

Video not found

睇到好尷尬

唔識日文 係咪話委員可以就咁搵運營買券

生誕人可以經第二個方法同營運保留部份券for連番

有冇嘈到咁

講左生誕連番咩黎先，生誕連番即係等條隊d路人握晒之後就到生誕全部人握

呢篇野係問有冇人有其他場既卷係想換落果日生誕連番到而唔係買卷，因為握手卷唔係話你要某日某部就一定有，咁呢篇野原意就係想一gp人齊齊整整去握，因為冇卷果d望住佢地握都幾慘

但原則上營運係未必比，因為真係要交條數出黎講夠原因先有機會比你咁做

但宜家就應該握手會成日遲完果d搞到d友冇野搵野黎嘈，跟住又屌d 生誕又咩特權,キモい果d

@齋藤飛鳥老豆

[歡迎挑機] momo同小百合靚靚胳肋底，邊個夠佢地靚😊

好淫

done

加拿大教宗

西野七瀬手機mail 270917

サンデー！表紙させていただきました。
秋めいとる！
少年サンデー！我上左封面。
秋天黎啦！

ななせ
七瀬

腳趾妹呢d收錢開po既咪覆啦

__無極限

眼鏡豬美

好可愛

白麻 同金巴老婆

個髮型扮禾老婆樓上果張

松村

肥婆冇波

你都唔放過

若樣軍團個mv幾好
首歌好聽
美月好靚

禾堀sr

倩女幽魂

豬美同美月好正

典解禾明

老豆都係一個有故事既人

禾刀明

唔識溝女 留名學野

[url]識左冇耐既話, 我覺得先傾開一個大家都有興趣既活動, 再約時間成功率會高過約左時間先, 再諗活動
你一黎就問佢得唔得閒, 佢可能會諗如果個活動好悶咪中伏, 當然識耐左大家好熟對方知道有你係度就唔會悶又唔同講法
利申 鳩up [/url]

屌柒左咁錯左url個制

大家忽略左一個重點，巴打樣子如何？

約左貨貨弓弓

佢著左我對西瓜喎

禾依D毒撚完全就係D故事既路人甲

老女人今日飲醉酒咁樣

柱女

西野七瀬手機mail 290917

おはよーう
朝からお味噌汁飲めていい気分です
早晨呀
一早就飲左味噌湯心情好好

今日もがんばろ！
今日都要加油！

ななせ
七瀬

對鞋好似旺角30蚊一對果啲咁

我煮的

がんばろー

白石麻衣写真集『パスポート』は本日発表のオリコンランキングで1,257部を記録し、累積売り上げは221,429部になりました！😊😊😊😊

写真は、手だけ友情出演してくれた松村沙友理さんです☺️😚☺️😚

希望金巴老婆可以收返埋隻手

我隻手代金巴老婆隻手

我係白麻

你咁想流淚巴摸你咩

黑眼圈

agger
0青老婆同金巴老婆好快d離開禾白

個名乸西

快點吸乾我D陽氣

見你咁識講野，下次見面餐飯我嘅

【乃木坂46】美月ちゃんのお尻.. 乃木坂46まとめんばー -

唔好咁痴線啦.....

痴線咁都有得FF

七仔

Karin好似著左我件衫

黐撚線 ticket套已經賣晒

2017年9月30日（土）＠ポートメッセなごやにて開催する18thシングル「逃げ水」発売記念 個別握手会ですが、生駒里奈・北野日奈子が体調不良により、第1部～第5部を欠席させて頂きます。

球王

No

哇屌

一條心

出緊寫真係忙d

馬神d女

生駒 0/15

此po已死

我係條菇

好正呀

夠鐘奶腳

永續寫真集

禾需要你 需要你 需要你陪伴禾
好想要你 想要你 想要你陪著禾

禾對你想來想去 想到半瞑
希望月光 帶你回來禾的身邊

典解蓮加影親d相都咁黑暗

ひなつま

屌到嘅
我比佢老豆打又點話

唔係牙，你諗定斬手定斬腳

要斬都唔係手同腳啦...

搵人頂包咪算囉屌

唔係做idol嘅話應該一早比㗎仔(s)食左

我屌啊

禾屌家姐

咁都叫可愛らしくない

揀錯人影相

家姐長髮又得短髮又得真係好尾機

新四大尖刀

睇貓紙

基本上請呢四個返嚟都係做花瓶多
無咩實質job要佢地做主要返工都係坐
目的提升其他男員工嘅出席率同動力

三期都有廣告拍

桃桃好撚正呀

美月

好可愛啊桃子

西野七瀬手機mail 290917

おはよ
少しずつ視力が落ちていってて 悲しいなーと思う
早晨
睇野有少少唔清楚 覺得可憐呀

今日は名古屋 セブンイレブンライブ！
踊っていていちばん楽しいのはインフルエンサー、振り付けカッコいいし、音の取り方とか好き！
ただ みんなそれぞれクセが付きやすく 揃えるのは困難…(_ _).｡o○
今日係名古屋些粉Live
跳得最開心既係インフルエンサー、跳起上黎好型、鍾意聲音捕捉既方法
只係 大家各自添加左既習慣對齊係困難…(_ _).｡o○

今日もがんばろ〜
今日都要加油～

ななせ
七瀬

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試

攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

離散聚天意有含意 情也是真摰

禾腩幾時有廣告

有咩市場

松村都有啦

我今日真係好開心呀
我諗聽日一定會更加開心嘅啫
係咪係啊哈姆太郎

松村定位金巴老婆
肥野係乜

我個妹

去晒nmd

錫一啖

muAH

好像遇到位染髮mk手足，但我無印象無打返招呼sor

娜娜真係好正牙

七仔邀請馬拿豬上獅子對拳

錄完就係更衣室瘋狂對拳

七仔話晒三棍客 馬拿豬還唔到手

世界一之前做晒主角咁
而家又收晒皮...

雙馬尾 對心臟造成暴擊

輪米呀...

緒緒不再清純

抱歉

關不關你事

關寡人事

近排琴子好似消失左咁

對腳其實好恐怖...

樂天ticket終於肯加recaptcha

垃圾樂天
少少流量都應付唔到

ugly

‼️

係咪暗示嚟

性暗示与田

請有無得上門修理

手都震
買完出黎乜都冇晒

方丈黎架？

差d跌左部手機

咩黎？連天氣都玩埋

これセクハラだね？ ねぇ？

↓

乃木坂46 山下美月握手会レポ

俺「梅ちゃんとのSRよかったよ！」
山「本当！ありがと！」
俺「またコラボしてよ！」
山「うん！するする！」
俺「あとまたづっきーのチョモランマまた公開してヲタクたち喜ばしてね！」
----剥がし------
山「え、あ、はい(恥ずかしがってる)

9/29/17, 10:07

mobile睇天氣

SKB46に移籍した新内さん(笑)

有冇乃po 手足受HKE 影響呢？

西野七瀬手機mail 300917

野性爆弾のくっきーさん 目当てで
東京グラフィティ読んでたら
なりたい顔は誰ですかというページに
自分の名前が……！
うれしいなあ^ - ^
為左睇野性爆弾のくっきーさん就睇東京グラフィティ
睇到某頁想變成邊個個樣有我個名......!
好開心^ - ^

ななせ
七瀬

狗帶

老婆同細妹和睦相處

2/3去握手求carry

我都握2/3

＼みんなから募集🌸／

10/1の「#あさひなぐ」#ラインライブ に出演する、
西野七瀬さん、桜井玲香さんへの質問や映画の感想を
#あさひなぐ感想質問 を付けてツイート💓

2人がライブ配信中に答えてくれるかも⁉️

視聴予約⏩lin.ee/ba9afv8/dtzb/t…

影響d咩

取消咗下星期來往名古屋啲航班
如果有手足今日握完下星期返就可能出事

東京矛事

我老婆耳仔痛

エバンジェリストスクール！‏
@waki_evatfm

今夜9/30 24:30～TOKYO FM「エバンジェリストスクール！」お楽しみに～ 、で、早速MVで話題のシーンをまねてｗｗｗ（#エバンジェリスト #西脇資哲／ #乃木坂46 #若月佑美 さん） #evatfm #日経電子版 #tokyofm @tokyofm @nikkei

エバンジェリストスクール！‏
@waki_evatfm

TOKYO FM「エバンジェリストスクール！」 今夜 9/30 24:30～（#エバンジェリスト #西脇資哲／ #乃木坂46 #若月佑美 さん） #evatfm #日経電子版 #tokyofm @tokyofm @nikkei

BOSS

一見到月月拎筷子就覺得好老尷

請問上門整電腦有無得指定員工

復活

女主播

有,不過無圖中員工

七仔今次玩疊將棋 唔知係咪問Karin借

走堂都咁串

----------------------------

昨日学校の先生から
｢明日の授業これますかん？｣と連絡が来ていました。

これますかん て！誤字！お茶目かい！

と思いつつ普通に謝罪文を送ろうと返信。

田中みな実

VS

堤礼実

VS

加藤綾子

結論出身FUJI既都係淫d

みな実唔係TBS咖咩

嘩屌
me整過d一模一樣既野

但典解禾唔見有

一對簡單鳥兒 飛過山水萬里
那同林年代 會自信長留原地
不再簡單鳥兒 不再甘心把臂
從成長之中失散 各自各天地

係呀, 咁好明顯其餘兩個都係淫底

みな実最近先露完

張圖做乜

受害者黎？

MK妹

MK們中學時期呃人隻豬嗰時啲女都係咁嘅表情

因為未出

咩'我以後就交哂比你啦你要對我好啲喎'嗰啲對白

[img]
]
同葉月一齊減肥

乃poMK們好熟呢啲嘢

靚到癲！

nanami

久保：我以後就交哂比你啦你要對我好啲喎
我：sor！

係講sor都等到佢話你聽佢有左先講

個節目真係KARIN hard carry

我頂你呀！

咩節目？
不過好多節目都由佢carry

咪將棋focus, 今集唔知點解變左旅行節目同個棋士去廣島
全程要KARIN carry

睇番先

睇左一陣 真係成日旅遊節目咁
個棋士目無表情 動作生硬
佢好緊張咁

而家先睇3期mouse
搞到成個動漫咁款真係好毒

西野七瀬手機mail 011009

今日は神戸にて
おそらく最後の舞台挨拶！
今日應該係神戶最後既舞台打招呼！

神戸よく来てたから懐かしい〜な〜
因為之前成日黎神戶好懷念呀～

ななせ
七瀬

あと３４日

未諗到同弱智講咩

睇完3期mouse dance真係覺得3期取代唔到1期

久慈暁子正到

冇人
此post已完

桃子正撚到

無人想知呀

金庸老婆

可必呢

咁渣架果兩個

大頭

辛苦晒一寶

一寶

cls

1月6日18單全握
1月8日19單全握

生硬 + 慢動作

sony 我屌你老母呀！

文物

七仔：留住金庸先要留住金庸個肚

點知阿妙黎架

不如皆藤愛子

CLS

原來佢都係拉打迷黎

唔怪得d 489會話坂飯 "必死してる"

以前成日食

又諗起揸手笑尻me

乃木坂46らアイドルの「脇毛」に注目増大？ 齋藤飛鳥で大騒ぎも他アイドルにも「残っている」謎 | ギャンブルジャーナル | ビジネスジャーナル スマホ -

唔識食

初吻 含金也講心
祐希啊 誰戀上也抖震
My Lady 晨早要麥滿分
陪你純粹講戀愛成真

#久保史緒里とデートなう

左: 女性の理想女性体型
右: 男性の理想女性体型

404

電話load到
電腦404
打和啦super

整gif好心就自己再upload啦, 用人地暫存幅圖是不行的

嗰陣Up唔到

右仙

左神‼️

發育不良

真木板

加拿大牙

奶木板

又走多個

讓第二個quota比你

金次會唔會玩大左

有點突然

有啲震驚

以後可以由旁觀者角度睇乃團了

鐵人豬爆po再新po?

會唔會有畢業c

好

冇啦，年內卒業

求各位巴打俾我開新po

小公主 万理華...
以為花花/白麻 其中一個

振作

一畢畢咁多 點玩呀 東蛋都未開就咁sad

生不如死

最近先同七仔食飯
咁快就畢業

禾七

鐵人巴你要堅強d 呀

最令人氣憤係小百合仲未走

收到消息，特登返嚟支持鐵人豬

竟然係呢個時候走

還好 無不散之宴席

仲突然過禾橋, 年內咁急

兩個220都走了

唯一希望唔係引退啦
做下fashion野都好呀

不要再提鳥

世界咁細
實會再見既
希望在明天吖嘛

妹斗

Maruka

又少個一期生喇

我好鍾意睇佢cool對應

毒舌設定 其實好正

順便貼埋

under ace走剩小百合同肥料

交波

感謝